一人一個有外國feel的大陸地名

我先
哈爾濱

Hong Kong

好多都有，因為本身塊地唔係中國
特別係東三省同西北嘅地名

支那